[大發現] 原來The Rock 同Dwayne Johnson係孖生兄弟!

係人都知啦 拍狂野時速嗰個係rock
Dwayne johnson就係打wwe嗰個

不過我ig剩係follow咗rock

重以為係同一個人

old new is so exciting

睇個樣都知啦
咪即係好似哈林同庾澄慶係兩兄弟咁囉

後面條友都係TWINS啦